英示威者擠爆《花木蘭》首映

迪士尼真人電影《花木蘭》週四在英國舉行首映會，女主角劉亦菲等人盛裝出席，沒想到幾小時後，迪士尼官方突然宣佈，受新型冠狀病毒（武漢肺炎）疫情影響，《花木蘭》全球撤檔。場外同時有許多身穿黑衣並蒙面的示威者，高舉標語抗議《花木蘭》以及女主角劉亦菲，並呼籲要所有人杯葛看《花木蘭》。

去年的香港「反送中」運動中，出身武漢、持美國國籍的中國女星劉亦菲，在微博轉貼中共《人民日報》對香港反送中民衆的挑釁言論，表態「我也支持香港警察，你可以打我了」，還標籤「我也支持香港警察」引來外界撻伐。

許多人質疑，劉亦菲在美國享盡中國沒有的民主自由，卻支持港警和中共鎮壓香港「反送中」示威者，紛紛把她的《花木蘭》宣傳劇照改爲戴防毒面具、右眼蒙滲血紗布的「反送中」版，還揚言抵制她的所有作品，網路上更發起「抵制木蘭」（#BoycottMulan）行動。

英國首映現場，場外多名黑衣蒙面示威者擠爆，並高舉標語抗議劉亦菲持美國國藉卻隔岸觀火，行為實屬可恥。示威者主動向在場影迷解釋#BoyscottMulan的由來，並呼籲大家別看。此外，《花木蘭》主要演員也遲遲沒到現場，劉亦菲更待所有影迷進場、示威群散去後才悄悄進入，似乎是為了避開發生衝突。

多謝英國手足

多謝

多謝手足
落力追擊

示威者主動向在場影迷解釋#BoyscottMulan的由來，並呼籲大家別看。

英國手足都係冒生命危險去示威

Push

多謝手足

Thank you so much

英國手足

人地有言論自由講下都要反唯恐天下不亂

支持

#BoycottMulan

有冇twitter link黎做每日任

G池

我就係要呢d

反佢都係自由嚟

屌你老母 死五毛 中武漢肺炎 死唔去但個肺功能得返一成啦

支那仔最鍾意學人講言論自由

言論自由代表獨裁？錯唔可以比人批評？

習狗屈Wuhan Virus 係美國造，係咪又係言論自由？

#283207 user blocked

推到爆場

你試下喺德國講支持納粹比人捉然後咪同人講言論自由囉，根本反人類罪行就唔可以用言論自由做擋箭牌

人間有情

推

咪撚睇花木蘭

你條五毛分化撚
唔好以為我唔認得你
晨早Block撚柒你

對支那人呢種狂妄自大嘅生物，阻止佢自由言論係對世界和平作出貢獻

手足

感謝手足

p

迪士尼真人電影《花木蘭》週四在英國舉行首映會，女主角劉亦菲等人盛裝出席

9成無戴口罩 準備感染武漢肺炎啦支那婆

唔係好多香港留學生屌柒英國佬唔戴口罩，話要同劉亦菲一起返支那或香港咩? 做乜現場港女唔戴口罩? 係唔係習慣食洋腸，唔再食臘腸?

多謝英國手足！

多謝 感激 手足

場運動係唔會完
大家都明白依點
死黑警

見自己原來block咗你，去睇一睇個原因，原來自己set咗你係「藍絲五毛狗」

好波

thx

多謝英國手足
Thank you for helping

感謝手足付出

天下手足一樣型

手足好波！

邊度可以多謝手足

#BoyscottMulan

做得好

手足好波

感激

屌你老母

《花木蘭》全球撤檔

好多都係外國人

Blocked 🤓

英國手足真心堅持 多謝你地
香港人都要繼續 日日上Twitter 連儂everywhere

感謝英國手足

Thank you our bros and sis in London!

Thank you

多謝手足
小心身體

THX 英國手足

示威 都係一種言論自由
你講就得 人地唔比講
自打嘴巴

葉問死左呀

英國手足好波！！

感激英國的手足

🙏

我就係要依啲

支持黑警殺人都叫言論自由？
同支持納粹德國殘殺猶太人無分別

D五毛講完d歪理最鐘意話自己有言論自由
示威者都有言論自由吹？

我屌緊返六日
死盲撚

屌自己人最撚叻
又唔睇清楚
柒撚蒙蒙

Respect

佢作為一個演員、一個公眾人物，當然有佢對政治嘅立場 同睇法，你講得冇錯，呢樣的確係言論自由之一，但重點係示威者都有佢地嘅言論自由，對應佢支持香港警察嘅言論，名為#BoyscottMulan。

雙方嘅角力嘅戰場係鬥緊觀眾嘅良知

一早block 咗

真係超勁

英國手足！

多謝英國手足！！！

杯葛撐警林奕菲！！！

其實你錯啦，支持獨裁政權既人，根本就冇言論自由

Pish

香港上個陣我地都要行動

由得個班入戲院睇花木蘭既人肺炎死好過咁撚多菌

呢條5毛block 咗好耐

支那賊共，奪我中華，制造病毒，禍害全球!

好波多謝英國手足

Thank you UK

緊係啦，英國都有班賤種支那人。 岩岩先有我地嘅香港人係英國比人欺凌。 我揾返個post先

五毛標準支那邏輯，亂用言論自由依樣嘢

Btw多謝英國手足

劉亦菲在美國享盡中國沒有的民主自由，卻支持港警和中共鎮壓香港「反送中」示威者

感動

好波！

美國手足

英國手足都特別高汁啲
就算無口罩都會蒙面擋菌
好人一生平安

Twitter行動post 痴撚線俾人踩到上心口啦 香港留學生係英國比支那人欺凌！

呢d先係做野架嘛
好過有條友開post叫人去IMDB俾負皮打飛機

多謝！

移民英國既廢中廢老黃絲豬呢

😭😭😭🙏🏻🙏🏻

真係買唔撚到罩
一月果時已經比支那人一箱箱運走

垃圾P牌仔

thx so muxh~

依家大陸輿論控制好勁，保持警覺

Boycottmulan

blocked

你可以講啊，不過大家都有自由屌柒你

Morning sir

#BoycottMulan

+1

唔知點解block過你條柒頭

好可惜，西方文明世界嘅言論自由係包括埋 支持獨裁政權既人 嘅政治睇法只不過聽落佢地講嘢好諷刺咁解，你可以叫佢地死翻支那

Thanks mates!

推 多謝英國手足 #boycottmulan

ho ball

英國手足好ball

又係你阿五毛

岩呀
啲西人仲成日多謝中國人咁on9

Retweet

見到條臭西成隻過街老鼠咁就開心

好波!

多謝手足👍👍

全球排華plx！！！

英國手足好波

英國手足好波!
Imdb個評價好似落左架, 等佢再有得評價時再比1分

Good Job

英國手足繼大奶奶之後 又一力作

多謝手足
劉亦菲條臭閪 唔係光明正大撐狗既咩
做咩怕撚到要悄悄入場啊屌你老母

thx外國手足

手足好波 多謝你哋 ❤️

e加反埋你 on9仔

多謝英國手足!

辛苦手足啦 多謝曬

Thank you 英國手足

出左口氣

所以唔該連登仔唔好再笑鳩人多疫症抵死
我哋只得一個敵人中共

得呀，相對地，而家人地咪有自由咁去舉下牌囉on9
係你條on9唯恐天下不亂

thanks bro

Well blocked

不嬲言論自由得連登仔有，中國人係冇

算數啦驚犬
學乜人講自由

你老母比黑警強姦

全世界咪撚睇花木蘭

支那人就係要被種族滅絕！

咁樣晒左個ac

係，所以比佢地發洩下，反正出到現實世界都係縮頭烏龜

今時今日重冇用 twitter bot

日出未

全部Twitter 開波

香港鍵盤手足 twitter 開波

多謝手足！

英國佬一d都唔日落

迪士尼已經宣布共木蘭映期無限期延遲

賤人劉亦飛

多謝英國手足你哋喺英國都要小心！

香港獨立

個政府廢但人民仍然未盲目

Never forget

twitter戰線 入bot攞任務：

感謝手足
話時話，上映檔期撞正武漢肺炎
天有眼

Thx bro

英國手足好識做

英國手足要Take care

香港手足都要比心機

push

返去支那俾領導玩穴穴啦，支那賤種雞

多謝大家

多謝各位要小心

呢個三毛黎
一早blk左
話俾大家知

哇屌

擠爆？？？？？

言論自由係咩都唔知
低能仔

Good job brother

多謝英國 手足

光復香港🇭🇰

Retweeted

有冇 Twitter 或者 reddit post

pish

UK Brother

thank uk bro

呢種無暴力清場既示威 香港唔會再有
感謝英國手足

好感動
多謝英國手足

真係多謝手足

英國手足好野

多謝英國手足
你地好叻

多謝英國手捉

Thanks!!!!!

我們要怎樣報答英國的手足?

言論自由係你講乜都得
但唔包免屌架

唔理示威幾犀利，劉亦菲已經袋袋平安，仲順便賺咗名聲

感謝英國手足🙏🏻

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問返六日唔撚2(會員#283207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

啱呀，人哋示威有自由都要反，唯恐天下不亂

thank you

hi Sir

多謝英國嘅手足

我都block左呢條5毛好耐

手足！！

咁好再理呢啲低級論點
反自由嘅人無資格用自由約束人

講完

831

感激

推

Thanks

Sir你老母
叫死黑警死警甴
Mor乜撚野ning咁好禮貌

個個似世清

Sir你老母
叫死黑警死警甴
Hi乜撚野咁好禮貌

感謝

又block 一件
語無倫次咁

香港上葉問有冇呢種行動

多謝英國手足
#mulanFromWuhan

好惡

罷睇

全球連線

好有心

平時就扮波台假膠 屌你老母垃圾五毛

睇完佢段野 見到你個留言笑到仆街

thank you 手足

呢d咁左膠
外國人應該受嘅

Thx

佢個名

花木躝開啦屌你老母

大部分香港人乜都唔做，反而上連登屌人標題負能量

加油

上次嚇到肥婆驊自己仆街，今次搞到#boycottmulan出大醜，勁呀！

手足太厲害!

假麵

你老母生仔冇屎忽？btw你老母幾好砌

而家押後上映
遲啲係咪要攪第二次首映禮？

多謝做實事手足

英國手足不嬲好勁

英國手足之前狙擊大波華
而家去埋首映

支那狗既戲，點解唔喺支那首映？

你係黑警？冚家剷啦仆你個臭街

lihk : 3000正評

twitter/FB/Reddit : 300都未必有

摩登圍爐精神勝利

香港首映時（如果仲有）大家識做

條女個樣就衰，佢支持港獨我都無興趣睇。

呢個真

奇怪：有外國護照的中國人特別藍

正

原來係一早block柒既慣犯
你唔撚係第一次

多謝外國手足
Thanks for everything

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

迪士尼仲未覺搵八婆劉亦菲做女主係捉蟲入屎眼？

咁英政府暗中都有幫手，送中驊

多謝英國手足
好感動

感謝你們

一早block左 五毛黎

Well done

真。排支/排劣

推 感謝手足

花木蘭既正直
vs 劉亦菲支持黑警暴打香港示威者

英國手足，thanks!

劉亦雞拎住美國護照愛中國撐警暴
強烈要求廢除佢美國國籍，遣返中國

唔該手足

又block一件

得佢一個帶口罩

A

Yes

做得好呀 手足 thanks!!

support

應該係全球

tui

英國手足好波！！！！

手足做到嘢呀

S

革命就是要遍地開花

Already blocked

手足小心身體

有17樓隻五毛認證做得好

咁人地都有反你既自由

更何況本身佢支持專制獨裁反言論自由既國家
憑乜要人比言論自由佢支持反言論自由 係咪有d講唔通

英國仲有日不落既氣魄既人

劉亦菲，在微博轉貼中共《人民日報》對香港反送中民衆的挑釁言論，表態「我也支持香港警察，你可以打我了」
又話可以打 之後又要偷偷地入場
爛臭閪

犀利

我就係要依d

Poshhhh

7

thanks

係囉
=
口話很愛中國，人就係美國拎美國護照

手足👍🏻

全球既人都唔可以咁善忘，追擊中國，同所有奶共人士

希望廸士尼今次蝕到仆街

影響力大過我地網上洗版
而家仲睇套西片嘅人個腦真係好有問題

黑警重唔飛去英國執法？

推比仲未知咩事嘅人睇

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

攞命博
辛苦晒

屌 劉亦匪又老又柒又奶共
有咩撚野好睇
無限期延播 即係唔撚會播
多謝手足

Thank you so much all bros in UK!!!

英國手足做得好！

好感動

thx但英國手足要小心身體呀

全球排華 多謝中共

反美是工作 留美是生活

Thankyou!

點解英國手足咁好

手足
Thanks mate

多謝英國手足!!

傻閪 你老母幾時死賺埋啲5毛夠唔夠買棺材

有冇強姦完佢掉落海？？有冇打到佢全身骨折掉落樓？？

你全家比狗雞姦失血死

個選角侮辱哂成個故事

明明就係一個推崇忠勇孝嘅故事，偏偏搵咗一個美藉嘅，驚比人向美國政府舉報就笠水，搞到老豆老母比成村人問候嘅女子做呢個角色

多謝🙏好感動
只要有同一理念嘅就係手足
唔同國藉 種族都唔重要

英國今日威翻次

辛苦曬英國手足

抵啦！

英國手足愛你啊

齊人攫金

咁我反佢都係自由啦傻閪 你呢啲就無根據嘅鳩up

你去睇無人阻你架wor

屌你老母死五毛賤狗全家中肺炎仆街死啦
祝你俾狗捅屎眼捅到爆肛而死
冚家鏟死撚樣

辛苦手足了

支持英國手足

我就係要呢啲.gif

大家辛苦了記得罷睇之餘，仲要罷買藍店

好撚恐怖

多謝英國手足
#BoycottMulan

主角去首映要偷偷入場咁折墮都有

Bye

英國首映現場，場外多名黑衣蒙面示威者擠爆，並高舉標語抗議劉亦菲持美國國藉卻隔岸觀火，行為實屬可恥。

呢個媒體奶共架咩？

721 831 101 1111

唔係話「我支持香港警察，你們可以打我」咩？

adore海外手足

多謝手足
keep going
#BoycottMulan

Thank you very much

香港上映時要更出力

謝謝英國手足

又係巴打你

套野最好成為倉底貨

英國手足真係...人地武肺爆到痴線都唔會忘記做任

請受小弟一拜

你支持支那要咩言論自由呀死曱甴
支那唔俾你 你係其他地方乞?

和理非 和到咁
大家要學習

多謝手足，冒住生命危險出嚟

對迪士尼嚟講都真係柒

push.....

有d感動多謝曬 我係到淨係推下tweets 無乜作爲

開完首映 即收皮

美國都Postpone左上映日期 套野連埋Marketing同reschedule都就快燒左成400M

多謝手足好感動

英國手足幾好,夠冷靜,唔係屌入場D人

岩呀有言論自由，佢的確可以講咩都得。
但同時要為自己講過嘅野負責任

#boycottmulan
#boycottccp

英足

傻仔唔Block對唔住自己.

推 多謝

係嗰邊嘅香港手足定外國手足？
如果係外國手足我會好欣慰

呢個真而家武肺咁勁,班鬼佬可能無咁理性聽

要多謝攬炒巴英國戰線 佢地做咗好多嘢

手足都有自由反對佢

場外多名黑衣蒙面示威者擠爆
咁少圖，如何擠爆呢?

Wow !
Thank you!!!!

多謝英國手足呀

多謝英國

好柒啊支那

英撚

死五毛

boycottmulan

又幾有心wo
謝謝

Boycott mulan
Diu之前唔係好撚型你們可以打我了
依家on99縮埋一舊

手兄好波

up

手足好野

拜拜啦五毛，block

多謝你地
感受到溫暖

大英帝國

我就係要呢啲

多謝美國手足

thanks uk

反對你都係言論自由

BTW hi sir

真 佢地應該屌返轉頭 做咩阻住我睇戲限制我嘅自由！！！

好撚勁

你撚有言論自由咩

fuck china

高質成個美杜莎咁

感謝海外手足！！！

Thank you bro

推推推

手足好波呀

用左咁多錢賣廣告依家收哂皮

外國手足

勿自滿 繼續努力

BINGO

Best news of the week

見到咁多人都冇罩有啲擔心...
不過Good job!

多謝英國手足
全球一齊fuck china

Thank you!!!

做得好！

香港人有言論自由但講下都要被打要被殺被炒，又叫咩？

希望英美傳媒多啲報導香港人點解要杯葛套戲

套戲香港幾時上？到時都要拉大隊去搞杯葛

Boycott mulan

大英手足🙏

咁香港難啲既 啲狗癲既 英國手足們表示理解

謝謝你哋

bye~ 居然咁樣嘥左個acct

劇透全家得永生

好波英國

手足好勁

好正呀

迪士尼你今次仲唔仆街？

Thanks bro

屌你老母，咪又係得幾件香港曱甴

痴媽根

推
多謝手足

言論自由就係: 你有自由講，我有自由鬧
你而家講錯野我地就係要鬧爆你

推比全世界知

中共特色嘅言論自由：
中共有利嘅就自由講
中共不利嘅外人就唔畀講
中國人就唔同，有一次機會講

Push & respect

Good job,以後呢D支持中國政府扼殺人權既大陸藝人，見一次抵制一次

多謝晒你哋出力

Thanks 外國手足

國際戰線真係著晒火